有冇手足覺得譚仔真係窮人恩物黎

屌你真係平有平食， 貴有貴食
屌你加幾個餸都係 40 幾蚊仲要食得飽邊度搵
屌你唔計你買幾個麵包返黎/碌杯麵食，閒閒地落大鳩樂食個飯都 50 幾 60 蚊， 仲要唔方好食
去到中西區，灣仔果d 地方， 冇返 70 80 都唔洗旨意食到個午餐落肚
譚仔雖然唔係話好好食，但味道你問十個有九個人都覺得可接受啦
屌你幾廿蚊仲想點啫

利申：食緊雲吞麵

張單：87

上次比五百蚊人都食唔到 仲要比人打

人地賣雲吞，你比隻牛佢，佢梗係打你啦

唬 你老母 500蚊碗賣唔賣

元素週期表

果日你都在場？

我係有份打你個個

間唔中會食下,因為真係幾抵食又惹味,去第度食粉面都要咁上下價錢,仲要細份D+無咁好食,D湯底好似飲餿水咁